whey protein 一問

其實用鈣思寶沖whey protein 得唔得？
會唔會破壞左d 蛋白質？

唔會

乜都得 總之唔好用熱水

暖都冇咁好

了解
多謝巴打